根本場運動已經玩完，哩四個幾月手足都嘈肥哂留家抗疫睇TVB

你估上年咁
話poly有事成班家長出嚟接應咩

推

第一波完咗，第二波啱啱開始

上年都唔係一下就612，就經過幾次遊行，先有咁嘅聲勢
我對大家有信心，如果停咗4個月就無左，咁我地當初係無可能支持到咁耐

香港人

仲睇tvb死咗佢算啦

咩戲 好黃

Viu打天下
我睇到呢集，直頭feel到劇組係專登加呢段嚟幫大家打氣

721 831 係 旅巫
wingto係 打天下

收皮啦失敗撚五先
不推文呀

依家睇緊 頭條新聞

嗚芽

已 block

雨傘革命後應塵 玩完

係屋企嘆冷氣睇住直播上連登係一種享受

又要等5年, 等啲後生仔大個...
先有再一批抗爭新力軍..

少左好多出街
真係肥咗

我對號入座

天時暑熱，齊齊失業做冷氣軍師吧，總好被政棍利用，犯法無錢收之餘，重要被打被捕